

const questions = [
    {
      question: "Qual è la capitale della Francia",
      answers: ["Parigi", "Lione", "Marsiglia", "Nizza"],
    },
    {
      question: "Chi ha scritto 'La Divina Commedia'",
      answers: ["Dante Alighieri", "Petrarca", "Boccaccio", "Manzoni"],
    },
    {
      question: "Qual è il pianeta più vicino al Sole",
      answers: ["Mercurio", "Venere", "Terra", "Marte"],
    },
    {
      question: "In che anno è iniziata la Seconda Guerra Mondiale",
      answers: ["1939", "1914", "1945", "1929"],
    },
    {
      question: "Qual è la formula chimica dell’acqua",
      answers: ["H2O", "CO2", "O2", "NaCl"],
    },
    {
      question: "Chi dipinse la Gioconda",
      answers: ["Leonardo da Vinci", "Michelangelo", "Raffaello", "Caravaggio"],
    },
    {
      question: "Qual è la montagna più alta del mondo",
      answers: ["Everest", "K2", "Kangchenjunga", "Makalu"],
    },
    {
      question: "Quanti sono i pianeti del Sistema Solare",
      answers: ["8", "7", "9", "10"],
    },
    {
      question: "Qual è la lingua più parlata al mondo",
      answers: ["Cinese mandarino", "Inglese", "Spagnolo", "Hindi"],
    },
    {
      question: "Chi ha inventato il telefono",
      answers: ["Alexander Graham Bell", "Edison", "Marconi", "Tesla"],
    },
  ];

  export default questions;

/*
 Formato corretto dei dati (questions + answers):

 question_id: ObjectId("1"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("1"),
          },
  question_id: ObjectId("2"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("2"),
          },
  question_id: ObjectId("3"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("3"),
          },
  question_id: ObjectId("4"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("4),
          },
  question_id: ObjectId("5"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("5"),
          },
  question_id: ObjectId("6"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("6"),
          },
  question_id: ObjectId("7"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("7"),
          },
  question_id: ObjectId("8"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("8"),
          },
  question_id: ObjectId("9"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("9"),
          },
  question_id: ObjectId("10"),
        responses: [
          {
            answer_id: ObjectId("10"),
          },
        ],

*/
